尼男老母男友前任係尼馬個男廚師,再前任係尼馬既男演員朋友

真。屌你老母

尼馬的母親此前曾在ins上公開戀情，她的新男友泰亞高-拉莫斯是一名22歲的模特，此前也曾有過踢職業足球的經歷。泰亞高-拉莫斯曾在巴西的第三級別聯賽踢球，而那支球隊的教練也曾表示，泰亞高-拉莫斯完全不適合職業足球。

尼馬老母連基佬模特兒都食到